比視野- 美斯勁d 定 c朗勁d？

美斯

c朗

c 朗，人高d 睇得清楚d

係呀 所以牙朗d no look pass好勁

比on9 - 痢久王騎on9啲 定 疤狗土方on9啲？

ching又撚狗

王騎認同

2018仲咁多人拎佢兩個黎比
悶唔悶d?

一定C朗，d no look pass勁到

樓主 none dog

企咁撚前有咩視野可言

有波都射左la 仲比咩？